覺唔覺得成日帶cap帽嘅都係on9仔

都唔明啲傻仔點解咁鍾意帶cap帽，日又帶夜又帶，落雨又帶熱到仆街又帶，好撚型咩而家，唔覺喎

訓醒落街買早餐食又唔想洗頭剃鬚就會帶cap帽
日日返工都gel頭放假想抖下都會帶

通常唔洗頭出街先戴帽

關你撚事咩

一定要型先帶？

人地覺得型咪得囉

Fat唇嘅嘢樓豬識條鐵咩

日日番學都帶果啲又點計，又唔係冇洗頭冇吹頭架喎

得罪你？

睇黎連登都好多帶cap帽嘅傻鳩Mk

Exact7ly

唔想gel頭

樓主你妒忌我戴帽食煙個樣